點解武漢肺炎大爆發後少左咁多跳樓浮屍爆炸品藏械案既？

點解既
係咪黑警掛住捉限聚令搞到唔得閒去查案搵屍體

因為......你明既.....

因為少咗大型示威

mon post狗可唔可以出黎吠兩聲解釋下？

定係d屍體都驚撚左武漢肺炎所以唔浮上水住？

黑警同國安傾緊以後點分工

上去睇下先再9up啦

想問你識唔識分屍體發現案同自殺案既分別？

請你俾d 實際 數字黎睇下先再9up

請出招

你題目好似係話武肺後少左喎
咁武肺後嘅data 呢?

如果你要Challenge我既話會唔會係你要拎數據出黎呢？

無少到喎

跳樓

浮屍

我上面條link 有晒成個2019 2020 database 講跳樓跳海數字, 俾埋佢佢仲喺度唔知嗡乜鳩

又要我重覆問#8問題？

咁你#8 係想講屍體發現定自殺❔
你題目就講2020自殺<2019自殺
你俾嘅data 就得2019屍體發現 + 2019自殺
我俾你嘅data 就係2019自殺+2020自殺